JUEGO DE TENIS

Este juego trata de que la esfera no rebote en el lado que el jugador maneja la raqueta, e intentar que rebote en la pared del adversario.

El jugador uno mueve la raqueta con el teclado: w (arriba), s (abajo).
El jugador dos mueve la raqueta con el teclado: o (arriba), l (abajo).
